[求救]漂髮之後有頭皮

如題，想問有冇人試過？係咪正常架？有冇啲咩方法可以整走啲頭皮

染返黑

冇營養 好快甩頭髮 玩撚完

啱 要睇皮膚科
拖耐左就大件事

岩岩漂完個頭爛曬就會甩過曬啲皮
等佢生返層新既出黎就冇野
大概兩星期左右

Thx巴打